黃店bug：門口貼「員工不會說普通話」

店入面播國語歌

識聽唔識講 有咩問題?

大把人唔識韓文日文都聽kpop/jpop啦

唔識都可以聽嘅

我唔識日文 係咪唔聽得日本歌

台灣歌？

秒左樓主，下次記得拉po

有乜衝突?
聽韓文歌要識韓文???

樓主個腦都有bug

用支那歌洗顧客腦都冇問題？

有咩問題?
我英文揸兜都係睇鬼佬英雄片，咁又有咩問題?

其實國語同普通話係好唔同

你唔識講韓文 同你聽k-pop 咪一樣

對唔住大家
樓主係我表弟

笑死
樓主出post 話俾人聽自己智障

樓主好波

佢識國語唔識普通話唔得架咩

我係周杰倫fans,唔比咩

識聽唔識講

聽Despacito又要識西班牙文？
鬥黃分化撚越出招越低手
拉

+1

「唔識講」同「唔會講」都唔識分
樓豬老母是咪確診咗?

拉

見到咁多人屌樓主我就安心啦

台灣先叫國語
支那叫普通話

支那狗邏輯

樓主好柒

秒

同一種語言但口音唔同

好蠢

垃圾post

聽歌都批鬥？癲夠未

睇日劇唔洗識日文

聽日文歌係咪一定要識日文？

要識韓文先可以聽韓文歌？

播咩歌先
台灣歌冇問題
抖音支那歌就抵屌

又一條on9
拉

唔講咁多
即刻駁嘴

外星人大發現是嗎 ?

點啊，又批鬥，呢啲post真係好撚柒閪煩，成個連登就係比樓主呢啲人搞彎哂

on9樓主

又多條低能, BLOCK

笑死

我唔識日文，但我都聽日文歌

我係樓主表哥 大家唔好怪佢 佢細細個燒壞腦

Bug你老母，我夠唔識日文，係咪唔畀聽日文歌，唔畀睇日劇，唔畀睇動漫？

台灣係叫中文

樓主垃圾PR三毛狗，又係度批鬥黃店，等中武漢肺炎死全家

有d係門口貼左張大眾點評

台灣係叫國語

台灣人叫自己既語言做中文
利申：阿滴自己講

返去庇護工場啦弱智仔

個人原因唔影響台灣係叫國語

pull

中華人民共和國成立後，為區別中華民國政府所稱的「國語」，1955年全國文字改革會議上將「國語」改稱為「普通話」[3][4]。「普通話」的稱呼後來也使用於港澳地區，中華民國則繼續使用「國語」稱呼，在海外華人地區則稱為「華語」。當前「國語」一詞於中國大陸仍普遍應用於影視娛樂行業，尤其在談及影視作品時亦多以「國語版」指代外語電影、動畫等作品的現代標準漢語配音版本。

咁講聽俄文歌咪一定要識講?

推

我唔識彈琴都聽純音樂

國語 唔等於 普通話！！

不推文

唔通我聽GGGG Babybabybaby就識韓文😂

樓主死全家

又block一隻

洗你老母 波台狗死全狗

唔識咪要學囉

你都on99

樓上好撚多「國人」叫支文做「國語」

又少一個ac